可唔可以唔好再中pprb計

831條片如果最後證實冇死人，咁呢幾個月啲人係度拜乜？

根本去告果位人兄無打算公開影片
點撚樣831條片證實冇死人, 加左如果一詞係無撚用, 係一種常見心理暗示手法令o 人覺得係fact

仲有好多藍絲畜牲扮野開post話咩我父母話xxx,問人點反駁wor

你就覺得自己好撚有論述同班人討論
實際上絕大部分會員睇post只睇頭兩頁,全世界都係,你班人係幫對家推抹黑文宣

咁點解你又可以咁一口咬定831有死人先？

先前香港警魔開車撞人導致人踩人多人受傷有大把人通知香港妓者
香港妓者壓新聞直到台灣炒到好大無得唔報先求其寫少少交功課

點解cable一定要炒人
就係令記者睇到可疑情況更進一步自我審查唔敢出聲

香港人對警魔暴行的認知係靠市民的分析, 討論區爆料, 台灣泡菜國良心媒體

所以對家一直搵心理專家攪破壞
扮原教旨和理非同扮原教旨互屌一直有做緊

#2已經有人灌漂白水
明唔明班人玩緊咩

警魔唔係只有強姦,私刑,殺人
cable單野大量0 post鬼acc, 閒置三年帳戶,共計近百個打手帳號開工
當年宣佈人工島時, 凌晨五毛開工洗撚到仲熱鬧過繁忙時間

係咪唔回post對香港人有困難?
一個acc 開post spin
另外出兩個殭屍acc撩下你就成班人比人拉死
就托到個五毛post熱門

PUSH

同意

d100吳志森就係自以為是派牌比對家成日走去反駁五毛

記住五毛係不用反駁,你一玩反駁五毛對家咪作一百條一千條fake news搶主導權

大家要做的係不停提出警暴指控

指控帝制派議員支持警暴
指控監警會條友身為資深大律師支持警魔隱藏身份引致狗方安心強姦婦女同行私刑

文宣的方法係攻擊對方而唔係為自己解釋

好想知藍衫條佬有冇告個差佬傷人 成個頭撞左落單車 扮有後遺症經常頭痛呃返筆都好

就憑依大半年既警暴 721同黑社會拍膊頭

黑狗強姦 殺人 係絕對有可能

831有死人唔單止係講緊有冇打死人

最重要係突顯市民對黑警 政府 不信任

市民完全唔撚信政府 黑狗都係咎由自取

極權政府 本來就唔係市民揀 已經唔洗信

推

確認唔到
但認為831有死人我覺得好合理

但你而家唔係質疑緊政府
係質疑緊提告既同路人

無死人唔係好過有死人咩？

簡單一話
拜咪拜關你撚事

確認唔到 但係又覺得合理

係，所以逢親果啲我深藍老豆乜乜乜我淺黃老母柒柒柒嘅post都唔使入

係五毛post內屌五毛係益五毛上熱門出花紅

不過有兩種情況係尚可以屌五毛出氣
1 係自己友的youtube channel屌五毛狗,班五毛狗還口咪加爆自己友互動分推上熱門

2 自己友開的post,你屌五毛係順手幫自己人上熱門

思路淸晰

而家港共特登收水
總之就唔認，就派一大堆打手上嚟係咁質問人

封站2 日啊太子，當人懵撚咩
封完站2 日乜都唔提，就係話驚當時有人「搶犯」
平時喪射爽射催淚彈條路點都開得返啦
驚人搶又會係趕晒啲醫護走

其實乜撚都好

對面咁做就係想收窄我方招數
有啲Post真係唔洗點理
盲嘅都知用嚟帶風

推條片如果見得光上無已經放咗出黎
要搞咁多野先逼到出黎既片你咪諗下條片改咗剪咗幾多

其實我唔信831有死人 因為證據不足 但意圖謀殺就一定有
依家即管睇下d片做咩手腳

Push

正解

攻擊就係最好既防守，根本一味解釋所有問題係最on9

警暴係一堆證據確鑿既fact，我地只需要係不斷用真證據去指控，指控，同指控，向全世界指控

用指控黎反駁抹黑！

證據是否充份同有無死人根本無關
現在警魔凌晨綁架後生女去不知名地點, 都可以話無充足證有輪姦,姦殺
但已經有受害人因傷向支援組織求助,透露出遭綁架去新屋嶺行私刑,當時已經係淫賤穴蛾宣佈新屋嶺關閉後, 而爆料人細牛的PARTNER事後遭中國國安綁架報復

無證據唔係因為無發生過
而係黨鐵同地產財團為利益扣起關鍵證據

睇番細牛單野的時序
香港警魔涉暴行
但鄉黑一哥竟然可以call到大陸公安出頭報復
所以細良話香港警魔後台係政法委同國安局我係好相信

吳志森咪就係經常講指控警暴要講十足十證據
文明社會警察會唔會發動恐怖襲擊,會唔會扣起關鍵證據死唔公開

姐係唔好屌大陸法官, 因為要尊重法治的果種講法

有少少時間就講下陶君行
當時陶君行話ray wong應該庇護不成好多人係狂屌,但其實呢個係好正路分析

因為庇護係睇你得罪的國家係咩料, 姐係德國要睇的香港公檢法係咪好高機率去迫害人,就係估唔到香港個名當時已臭到同三流國家同級

但現在睇德國批庇護又好合理
輪姦成孕斷到正都敢唔交人,已經衰過俄羅斯, 俄羅斯已割席交左一批黑警

push

輕輕一推

係香港警魔多次話要監控網絡言論, 仲為此增加大量編制
記住捉到五毛放fake news就第一時間屌pprb
呢個叫合理懷疑

你屌9五毛無用,班人係惠陽你點屌都撚長莫及

off topic一陣
話說細良話查到youtube單野係香港藍絲郁過個系統

話收到料係最近請左個香港藍絲做高層, 有人報料係呢條友玩野
話如果查到會向總部投訴
大約係琴日開台講

但問題係細良話唔打算開名公審
有無人識youtube的人8到條撚樣叫咩名
做過youtube如果唔臭名係行內要轉工唔難的
來源應該係琴日城寨後半part

簡直講晒我既心底話出黎

總之話有就有 要咩證據姐可兒登仔

Wtf is this?

推返

又係一班連登仔係到圍威喂講黑警強姦殺人
睇撚到悶

講緊5毛用標題開廢po 譁眾取寵 混淆視聽

段片影唔到打死人只係證明錄影時間範圍內影唔到
唔等於無發生

要將畫面拉闊啲

突發!!!意大利驚現人食人慘劇!!!

例子真係好多，點解開呢D post就係想人覺得外國好差，終國好好
好彩心水清既人係佔大多數